本地紙巾牌子，廠設喺越南，冇做大陸生意，而早喺6、7月已經出緊post 支持反送中運動

#黃紙巾 #又黃又好用
本地牌子，廠設喺越南，冇做大陸生意，而早喺6、7月已經出緊post 支持反送中運動，而家仲同光時同hktvmall 傾緊上架添

唔止品德上優秀，佢實際上都好好用，鼻敏感點sung 都唔濕手/整損鼻，唯一缺點係卷裝好易冇貨⋯⋯ 邊度有得賣大家去佢地fb page / 網站睇啦 😌

呢隻麻麻地，唔太好用

Tempo好用好多，堅唔爛

港你老母臭西咩，on9仔

佢黃店一定要好用？

爭住出黎柒

屌你老母啦，tempo係藍咖港豬

有黃店都唔用先on9

正常紙巾唔應該tempo咁

推

upup

邊度有得買？

屌你老母個腫瘤爛化西，我話佢唔好用，我有話Tempo唔係藍？唔好偷換概念啦柒頭，祝你全家比黑警強姦

屌你老母臭化西，爛鳩紙巾都有打手

百佳

潛左去邊，上面班紙巾打手駁唔到就潛

之前一直用 tempo 廁紙
現在轉了用 Andrex 皇冠

價錢又平，質量好好

收皮啦，支那仔，m記咁垃圾都抵食。

你老母生前餵你食屎大架？

品質 /質素，質量係共狗中文

Tempo廁紙唔好用架，盒裝先好用，廁紙一定要用皇冠

下次買包黎試下，買黎打J用，唔駛好靚紙質啦

認真，Tempo廁紙仲低分過特惠牌，咪撚用Tempo廁紙

唔係間間百佳都有
我搵左好幾間先買到

PS 幾好用

Ok

抹鼻用免仔海豹紙巾。

繼續做支那狗啦，港豬

可以一試

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌你老母腫瘤爛臭西，又係你條支那賤畜生自己爭住食麥當勞，帶你老母副骨返大灣區啦支那狗

支那狗，Tempo又藍又垃圾都用？幫你老母個墳除下草啦不孝子

屌你老母臭西，你今生今世用過一張Tempo即刻全家cancer末期痛不欲生，不得好死，斷子絕孫，生生世世投胎到支那農村做豬必定應驗

應該整個黃色日用品list

傻仔，你食過一條m記薯條既，你老母生生世世俾支那狗輪姦到陰道潰爛

tempo 好用都要有骨氣唔用ar

Tempo藍嘅再好用都唔關我事

質量係mass，同質素拉都拉唔上關係, 亦無好唔好之分
本來以為素質呢個詞語已經夠6uo

你都係快d帶你死剩既屋企人睇醫生啦，屌你老母副骨

黃店還黃店，質素垃圾幾黃都一定唔用

維達買咗之後係差咗好多

Tempo 不了
寧願犧牲少少用冇咁好，都唔想益啲支那品牌

可唔可以將tempo感化做黃

拾人牙慧ching平時係咪鍾意喺大家樂執人二手飯食架

唔怪得元氣仲有人排隊去食

Push

你自己係咪可以100%唔幫襯藍先？

收皮啦比我撚到變影印機copy and paste，駁唔到就唔好死雞撐飯蓋啦，死剩種

記住帶你屋企人做化療

仲咩咁勞氣

元氣d野食質素咁差，咪比你呢d乜都擺到入口既人食囉

條友on9架，見佢比我撚到扎扎跳就知

冷處理上面條傻仔啦佢鐘意用咪由佢，道不同不相為謀

「Tempo好用好多，堅唔爛」
ching平時一張紙巾用幾多日先捨得掉？睇得你家境都幾唔掂，你老母啲喪事有冇錢搞？可以夾少少帛金俾你

崩口人忌崩口碗 你咁急出黎話我有份食做咩？
我有份食就唔會咁講啦
點呀 琴日食左幾多碟呀？

tui

港豬

冇講過要做到100%唔幫襯藍，只係最少紙巾可以唔用tempo，可以支持本地黃

依隻好好用 之前係藥房買 仲要好平

唔洗理佢啦
你覺得真黃會祝全家俾人強姦咩

依句咁都睇到人地有無錢你都幾厲害
誠哥咁有錢都拎生果金啦
佢家境係咪又唔掂

比我撚到語無倫次，字都打錯曬睇下自己講過d咩先啦，支那仔

btw，你屋企人喺邊間醫院做化療？

下面嗰句可以唔洗講埋出嚟嘅，雖然我都覺得tempo係好用d

除咗依隻仲有邊隻係黃？
依隻係垃圾到送都唔用囉
就算佢係黃我都唔一定會用
唔係黃就大哂

躝啦死雞撐飯蓋

你屋企人喺大灣區邊間醫院醫病啊

條友已經比我玩到佢語無倫次，

佢老母泉下有知佢咁on9，真係欲哭無淚

😅😅好尷尬

係咪5毛bot黎講黎講去都係得嗰一句

正路揀紙巾都係唔易爛先好，咁都可以jer住，係咪有病

收皮啦屌你老母，駁又駁唔到開始屈毛，你咪三毛紙巾打手囉

Ching平時睇開微博定知乎？

條友死老母之後就精神失常左

唔夠人講想屈人5毛？

選擇本來就有代價。
罷搭地鐵一定慢咗。
良心有價自由有價。

Try try sin

留意下先

你條死剩種，比人圍屌放棄狡辯，開始玩屈毛

知道道理唔喺你果邊，馬上自暴自棄，無撚用

用緊

個傻仔“做乜鳩柏豪”已經wear爛塊面，所以靠屈毛遮醜

推上去比多d人笑下個傻仔“做乜鳩柏豪”先

用緊，非常柔順又堅韌

睇撚到你機界賤種個名就知係垃圾post

我仲等緊佢覆我邊隻又黃又好用
講到黃就大哂
就算深黃唔好用唔好食我都一樣唔會幫襯

「我自問係一個奉公守法和理非

6月9日之前我係敢怒不敢言

宜家直情不敢怒不敢言

我6月9日之後，一次遊行都無去過

覺得香港好危險好驚出去無啦啦比人斬

雖然可能只係1%機會但我都好驚

無乜必要我都唔出街以免比人搞」

一個紙巾post都可以引到隻癲狗亂咁吠

靜靜地贏啦屌你老母，識唔識規矩

隻癲狗係咪已經潛左？

“做乜鳩柏豪”你老母報夢比我話佢好凍啊

黃色經濟又要屌

Ok buy

公司用緊

“做乜鳩柏豪”你老母報夢比我話佢好凍啊

唔好潛水啦，比人圍屌就做笠水狗，無撚用

召喚“做乜鳩柏豪”

比人圍屌到潛水咁慘？

睇百佳個網面紙可以試下 平過海豹好多

但係一包包紙巾除左tempo有咩好介紹。。。

召喚“做乜鳩柏豪”

比人圍屌到潛水咁慘？

你老母報夢比我話佢喺下面無紙巾用啊

我樓下果間唔係好覺
再搵下先

等我買多幾盒返屋企打丁用先

包紙巾真係無乜，屈臣氏都ok既

斷斷續續用咗三年

藥房平好多 但藥房供應唔穩定
有啲藥房有但藍店黎 唔想同佢買

召喚“做乜鳩柏豪”

比人圍屌到潛水咁慘？

你老母報夢比我話佢喺下面無紙巾用啊

記住帶你死剩既屋企人做化療啊，下世你地會投胎到支那農村做豬

好撚好笑
佢係咪唔知人地已經完全封鎖
精神病人真係好撚恐怖

要掉個西瓜揾返個傻仔“做乜鳩柏豪”，返黎繼續比我地撚

比人圍屌到潛水咁慘？

🍉

隻癲狗潛左去邊？比人圍屌就潛，正笠水狗

要掉個西瓜揾返個全家cancer死既傻鳩“做乜鳩柏豪”，返黎繼續比我地撚

比人圍屌到潛水咁慘？

你真係on9㗎喎

又發現一個白卡佬

謝 買返條試下先

邊到有得買？唔想幫襯d藍藥房

“做乜鳩柏豪”，返黎繼續比我地圍屌啦

唔係好中意用垃圾紙巾架咩，

做乜比連登仔鬧就堅持唔到己見？

係咪無出糧比你？

你嘈撚夠未 唔用咪唔用 用藍咪用藍 洗唔洗為左紙巾屌黎屌去 咁你有咩好推介 我見你幾頁都得你單機係到屌

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

收皮啦。屌你老母臭西

條傻仔比我地圍屌到潛水，叫返佢上黎啦

咁用返你tempo啦屌

無錯

佢唔屌我我洗撚屌柒佢啊？你都弱智，你唔睇下邊個開始先？

佢比人圍屌到笠水，我就緊係敵疲我打，敵退我追

收皮啦，又一個柒頭無追post想入黎做小丑

你係咪單機上腦 你見唔見上面都有人屌你 樓主你假膠

最新可靠消息： “做乜鳩柏豪”已經縮左去佢老母個墳度取暖

Sor, 唔記得用不推文，我錯，任屌

樓主假膠關我咩事？

屌 正錯你皮

最新可靠消息： “做乜鳩柏豪”已經比人圍屌到縮左去佢老母個墳度取暖

咁我問你有咩黃又好用既推介呀 單機撚

正皮返你當打和ok？

今晚去搵下先

咪講左囉，屈臣氏假膠？

唔ok
要拉你入臭格
等你tempo都無得用

宜家先知

唔好啊Sir，我再比人拉就無得保釋架喇，比次機會啦

以為自己好威 柒頭死垃圾 食tempo 過世啦 屌你老母臭閪 奶共狗

support

咁又點？係唔用Tempo吹咩

幫你搵到工喇
職業：兒子>囚犯

雖然我睇唔到你贏咗喺邊度，不過請你繼續推，等多啲人見到本土黃牌產品。
香港人堅持

我轉咗用Kleenex（唔黃，不過唔係支那廠咁解）
我覺得唔易爛亦冇tempo咁硬

靜靜地贏啦，仆街

係咪得我一個覺得tempo吾好用。。

用屈臣氏啦，高分過Tempo

呢個牌d濕紙巾幾好用 包紙巾都可以一試 謝

好撚柒啊屌你老母臭西

Ok! 會轉用呢隻

push

而家要選邊呀，理撚得你，藍是原罪，咁撚簡單都唔做，抗乜撚嘢爭呀？

都叫咗你唔好用咁多tempo㗎啦

起完底發現你係禿頭仔

有d好有d唔好
tempo隻桃味面紙 我想殺人 聞到就會打乞痴

禿頭得罪你嗎？唔好人身攻擊，我得24歲。禿頭已經好慘

痴撚線隻癲狗追左我幾頁黎吠，好撚柒呀屌到底係邊個俾人圍屌緊

原味最好，其他全部唔掂

咪你囉，死唔斷氣，笠水狗

成個耿爽咁撚樣

你老母

醜態百出，唔知係咪喺庇護工場返工，咁得閒

Tempo 藍還藍
質量暫時真係好

醜態百出果個咪你囉比人圍屌到潛水，笠水狗

我發現呢個post 我block 過果d 全部都係撐tempo

有d 冇完全封鎖

可以乘埋個加速度

藥房

崇優 唔該

G持

一早Block左條友又改名

不如叫佢抄整個厚啲嘅版本啦
黃紙巾實可以踢tempo出香港

咪成日以為自己屌到人潛水啦
街邊有隻狗對住我吠我都唔會理佢啦
唔同咁又叫潛水喇喎？

推薦日本隻海豹紙巾 好軟好舒服又係點抹鼻涕都唔會捽甩皮
抹嘴食到紙巾唔緊要佢係甜既

缺點係貴

撐tempo撐到連呢個post都要用不推文好撚癲

同樣 藍店係冇良知嘅仆街 質素幾正都好 罷買罷用罷食

仲要俾人屌一屌就起撚哂鋼
笑到仆街

咁用屈臣氏

你返大陸用啲狗用嘅紙巾啦
用藍嘢仲大大聲
大灣區歡迎你呢隻臭狗

lm

撚到隻癲狗鳩柏豪生蝦咁跳

收到今晚即買

收皮啦支那仔，返去支那農村做狗啦你

個名用日文個d都心理變態d

潛左去邊啊，比人圍屌到潛水

即買

入左好多tempo....等用完即轉！

我用tempo塞爆左條渠佢根本唔係紙咁

用屈臣氏

咪撚用tempo廁紙啦

真心既，我係你就真係潛喇，連登唔啱你呢啲大陸落黎嘅禿頭仔玩，帶埋你全家返支那用微博啦

覆埋你呢句喇，廢事你單機咁可憐，乖啦

撐

大灣區都好好住 食野好平
快撚啲走

啱你多d，支那仔

收皮啦支那仔

曲同直都唔識分屌你老母

用埋屋企啲tempo 即刻轉

個post好撚多癲狗

打j佳

點解tempo會咁好用

收皮啦屌你老母臭西，垃圾支那畜生

上面無人識用起底功能？
全部比班五毛撚狗

用過幾好用囉
至少裝到我篤精唔漏

誠哥真係最強黃絲
大家一定要撐

Tempo真係又貴又藍
戈個價位用Kleenex/Andrex好過

垃撚圾

ON9就ON9啦咪撚賴啦
百9幾個負皮都唔識檢討

咁你明知佢係藍都用就收撚皮啦

都唔撚知邊撚個先係打手

Tempo廁紙係垃圾

用緊熊仔紙巾
台灣野

ON9仔
人地覆你都廢撚事
柒少陣啦

樓主貼果隻紙係咪點sung都唔會整損鼻？
有無巴打用過，呢排成日Sung 唔該晒

一見黃色經濟圈post三毛又即刻狗沖出嚟

好叉貴

三毛狗咪你囉，追post啦柒頭

呢個真 黃店未必用 但藍店一定罷買罷食罷用
如果出街食就一定黃店

用篤精做指標

隻癲狗咁快改左名

光時有無 有就買幾條試試

係所以佢係我指定日本手信
邊個朋友去話買手信俾我都話淨要紙巾
其他咩都唔要

係威既你，畀人鬧到咁都仲可以繼續拗落去，要正面啲讚下你，面皮都真係厚。

唯一可圈可點既係，唔好下下以為講粗口就真係型。講緊支持黃色生意圈，你講間藍既出黎，仲要話返全世界。

多謝讀者提供笑話。

已經用緊

用緊都ok
唔夠皇冠軟但感覺幾硬淨
屎眼都抹得乾淨

收皮啦，隻癲狗比人圍屌你睇唔到？

1. tempo 評分很低 ---- 幾年前消費者委員會報告。
2. 廁紙唔溶會塞屎渠，住大廈低層的人就知幾甘。

放心！呢個post 已暗地幫緊佢

出呢啲POST連個名都唔打出嚟，死圖就

試吓買啲毛巾抆屎 點抆都唔爛

你用紙巾黎文屎？唔用廁紙？

Tempo 打手

係喎
禿頭仔連暗瘡肥婆都溝唔到

出街去廁所都係用紙巾嫁啦 想抆唔爛咪推薦用毛巾

紙巾都唔識簡
點會媾到女

我諗應該黃之中選擇高質嘅嘢

你呢d人仲喺度串柒柒真係唔死都冇用

tempo 係劣質手巾
好易爛

真心 冇用tempo之後鼻敏感好咗唔少

好少宣傳, 其實邊到有得買....同價錢如何

睇黎可以買定幾包係公司抹鼻水

咁惡毒就知有幾同路人

惠康首選牌好過Tempo

一向大獲好評的Tempo，為每卷平均價錢最高（每卷4.2元），但在測試拉力強度、吸濕量、容易沖散程度、熒光物質以及衞生程度等，以5分為滿分

每卷得寶Tempo三層純白衛生紙，與每卷價錢最低的特惠牌SureBuy 衛生紙同樣只獲評3分，反而惠康首選牌則有3.5分，消委會呼籲市民在購買卷裝廁紙時，同樣要考慮強韌度、柔軟度和吸濕表現。

你真係用緊Tempo？ 定係其實係特惠牌
黃唔好用 都冇話一定要逼住用
用Andrex都得
係唔明點解要用咁貴買差過特惠牌嘅藍店啫

Sor. 係首選牌

推！下次買紙巾會支持

唔追post都唔知你條禿頭三毛原來咁撚on9
遺傳老豆定老母啊？

幾年前，自己有機會同過呢間公司D人合作，雖然sales一定好aggressive，但佢地真係務求要答到你答案去test好多野，拍埋片。真係唔錯，佢地團隊氣氛都好好，交個Tender, sample 全team人上哂黎，有d誇但好正面既公司

老豆

咁多個老豆，你叫佢點答

你估個個都係你比老母咁係公廁

你估個個都係你老母咁係公廁

岩啊 沒人話黃店好用

但最少係同路人丫

剩係咁樣就值得啦

做三毛做到咁廢，唔知仲有冇糧出佢老母就慘啦，又要接多幾個客幫補家計

可以試試

曱近平

F=ma

我好鍾意維達個隻爽身粉味轉唔到

你驚撚到改名呀？
新名：
迫爆神條女

條垃圾tempo狗已經改左名做

迫爆神條女

笠水狗你淆底呀？咁快改名？

潛左去邊啊，屌你老母爛化西比人圍屌到笠水

比你嘅負評多過正評咁多，依家巴打絲打都睇到你係沖出嚟柒個個

已負評

屌你老母個腫瘤西又喺度死雞撐飯蓋

推唔到照推

支持

垃圾港豬 你就真係爭住柒啦戇鳩仔

咁多個老豆, 改名換姓好合理

tempo會塞廁所
就算唔係藍都唔會用

癡線。邊有人用tempo廁紙架

成班狐朋狗黨，烏合之眾

故意引戰五毛block

黃店唔好用極都好過藍店
傻閪小眾先會讚

本身都鍾意用呢隻，不過真係成日無貨

( Show Blocked User - 迫爆神條女 )

但有無邊其他牌子既包裝紙巾有TEMPO咁好用?

抹大汗唔會爛 紙碎

Tempo都有打手痴撚線

人 地 廢 撚 事 理 你 咋

潛水就潛水啦。垃圾支那仔，想拎返個尾彩啊？

以為上咗架,原來只係傾緊

tempo掉落劉江華就可以, 掉廁所一定塞

幾隻打手全部潛曬？咁快就玩爛d玩具

個post好兩邊下

完全封鎖引戰狗
屌嚟屌去得個幾句無貨賣 仲好意思話撚到人潛水

百佳有冇賣？

Ok
以後就用佢

有
但唔係間間有貨

之前一田見過

為咗少少方便
助養藍企
斷送香港冇柒用

五毛？

d三毛傾巢而出，比我地屌兩下就敗走，唔見曬

係咪唔夠人工？

依隻堅好用屋企用左幾年

tempo俾大陸買起左，你都係咁撚堅持幫襯佢既，不如返大灣區渡過餘生啦

係越南佢間廠好大

大灣區啱你多d

Tempo = TVB
其他 = non-TVB

…
話唔好用就港豬
...

收皮啦你條柒頭

推啦 盡量幫襯各個行業嘅黃店

叫佢出貨俾光時，爆買

支持本地品牌 黃色經濟圈

你唔撐黃店？屌你老母臭西

出街用健力士，廚房scott

理撚得佢一揸上手變撚咗豆腐花
總知係黃我就一定係屌你老母買爆

罷買藍店, 幫襯黃店
但大家唔好咁激動, 將D 怒氣用黎對準政權好過啦
128 129 要人

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

以為開post講Mil Mil

12月8 要人

Bookmark

寶碧產品已於香港﹑新加坡﹑澳洲﹑泰國﹑越南﹑柬埔寨等各地發售，我們的紙巾市場將於未來數年擴展至美國﹑中國及其他東南亞國家。

鼻敏感人士表示唔用TEMPO唔得
其他果D薄, 一呻就爛, 變左粉狀吸落個鼻變本加厲.

有冇TEMPO紙質但黃

我用開個隻竹漿紙巾都係香港品牌可惜佢係四川製造
唯有忍痛放棄

btw 呢d唔算大牌子, 最好多d分銷點

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

食屎啦

返支那啦，屌你老母西

2014年7月18日，Tempo被維達收購奪得中港澳品牌永績及獨家使用權。

睇你d comment好撚正
一唔夠人講就話人支那仔
啱啊啱啊 我都係係支那仔啦
我就係唔用tempo啊

衝出嚟俾人屌，唔笑下你都覺得唔好意思

我用緊！密度又高又抵用
應該之後會再買

屋企有用平靚正

師兄你quo錯左我

事實上 tempo 料係好用

請善用起底功能
On9仔

無quote錯，我撐開屈臣氏牌紙巾

屌你老母臭西，你估個個都好似你老母咁，鍾意免費比人屌？

18區黃藍食店Bot

咁你用d支那牌就啱啦，垃圾

班支那打手潛曬去邊？

你好撚7煩 死唔斷氣

收皮啦，上面班傻仔尤其係個咩鳩柏豪比我撚狗咁撚，撚到覆都唔夠膽覆真心好好笑

鼻敏感撚全面進場

紙質好不過廁紙唔好用

屌你老母臭西，你老母個西咪垃圾囉，人人都屌得

好似你咁on9？你老母生前餵咩養大你？

屌你老母臭西，黃既但係垃圾你都用？你不如講下除左屈臣氏邊間唔藍，死on9

咪你囉，收幾多人工？屌你老母臭西

笠水就笠水啦，黃藍你都反，用陰司紙啦

無矢口一問，tempo點解藍嘅

屌你老母，你係咪on9架，我上面咪講左tempo廁紙仲差過惠康，拾人牙慧

潛你就潛啦，垃圾，想拎尾彩？

終於唔駛用萬寧
又貓姐又Melody

屈臣氏

你都幾煩下

班on9仔自己理虧潛水，敵疲我打，敵退我追

黃藍都好，我就唔用垃圾既，有tempo屈臣氏點解唔用？要虐待自己？

佢地駁唔到我，淨係無point咁亂吠，三兩下就耍到班傻西收皮啦

不如講下有邊間好用既黃紙巾好過啦

有邊隻出街紙巾可以代替tempo？

Ok識做

黃店唔一定好用

但一定唔撚用藍tempo囉

一包包果啲有咩推薦?
唔要奶共Tempo

咁你不如講下邊間黃，我suggest左屈臣氏

屈臣氏，不過無tempo好用

DLLM，你翻大陸啦

返你老母，你全家投胎到支那農村啦

吊你老母，2047等死全家

搵下先
認住佢隻熊仔

仆你個街，咪撚留係香港，翻上去奶共啦吊你

世紀大戰

奶共啱你多d，屌你老母臭西

你未夠2047全家都比武警姦殺啦

你唔係奶共出乜野聲啦，收收皮先啦好無

真係好貴呀 誠哥度賣
$89.9 三盒紙巾
$45.9 抹鼻用紙巾

7左就認，收皮啦吊你老母

你認柒都無用，屌你老母支那狗

你7啊，字都未識理解，爭住出黎7
死共狗

屌你老母臭西，支那仔仲喺度死雞撐飯蓋，恭喜你全家cancer

爛9屎

我會用

原來on9仔改左名

鍾意用用飽佢 攬住tempo過世

佢真心on9

經濟戰線由生活開始呢個最基本

祝你全家比人輪姦同快撚d死

攬住燒比你老母d陰司紙過世啦

夠你條傻鳩on9？屌你老母死雞撐飯蓋

收皮啦死毒撚，祝你全家cancer死斷子絕孫，來生投胎到支那做狗

快啲上光時，我要買呀

咁快賣哂

Ok marked

原來Pulppy係本地野黎
老豆有鼻敏感指定要用佢
話冇香精味 呻鼻涕舒服好多
所以全家一直都用緊呢個牌子

我唔知邊間紙巾 黃
但藍tempo一定唔用

人棄我取照用
不過其他藍店就少去

Fb見到

班紙巾打手潛左去邊

得皇冠好用

幾隻五毛入嚟搞事，證明哩間店值得懲罰

Tempo中資維達架
屌你老母

屌你老母個腫瘤爛化西，又有傻仔爭住出黎柒

講多無謂，祝你全家cancer死

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

藍田邊度有得買

tempo太硬 鼻敏感個排抺到鼻都損

咁鍾意屌手足

有你呢啲人 場運動咪輸囉

屌你老母臭西，有你d冷氣軍師先輸，死垃圾

手足唔屌我我會屌返佢？

你都on99

健力士好用d

我係外國住 每次返香港都買幾抽

最近屋企轉左依隻 但阿媽應該係亂買
黃既叫佢買多d先

公司用開呢間商用大卷裝抹手紙
成日拎黎抹野

Tempo 支那野

推，好撚憎tempo，用落完全唔舒服，咁撚厚用黎擋子彈咩

用緊 會keep 住用

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

用台灣嘢

痴撚線 閺屎都要藍定黃
點時cut埋東江屎水？ 支那黎既化石燃料發電？
可以做原始人

Btw Tempo 可以買德國貨
平過香港既

咁你就唔識野

上面班紙巾打手已經比我撚到敗走，潛曬去大西洋

唔好理佢，block就得，不停改名同推舊post 個ac極鬼

慢慢單機啦煩膠

恋する図形

•1d

完全封鎖

你老母就係鬼，on99

紙巾打手潛曬去邊

收到

個Packaging design 唔好慳
幾萬蚊design 用十幾廿年

而家個design 同packaging 啲質感唔太掂

原來紙巾有本地品牌

屌你老母臭西，班紙巾打手一駁唔到就扮盲，潛水
全港最大黃絲都敢屌，呢班都唔知係咪手足黎

128

得罪講句 發夢唔用tempo正笨柒

12.8 2點維園見

幫你推

#43041 完全封鎖

最近樓下間藥房賣緊 見佢話喺香港野
轉左用 竟然係黃

認得隻北極熊
好用

藍到黑呀屌你老母

To港豬支那人

係盲撐黃色label呀
吹咩

真心問包裝紙巾有乜嘢牌子可以取代tempo? 每張都濕水唔爛真係屈機，其他牌子差唔多價錢都係融融爛爛。
我長期鼻敏感，有事起上嚟要用好多紙巾，其他牌子嘅紙巾真係好廢搞唔掂

原來係香港嘢 我之前有買 以為係台灣嘢

正呀

轉用左台資 Scott 但係太薄

正呀!!!!我可以買比藍屍父母用啦，幫佢地換灑d維達

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

謝分享

買咗 有細包就好

已買卷裝
有包裝就好了

有無盒裝

推
而家先知原來係香港出
又平又好用
通常去藥房買 好平

試下先

應該用咩牌子

新推po方法？

,好彩有巴打推到個post上黎，先知有呢隻本地紙巾用

本身好多人唔識呢間野，宜家真係多得果位成日轉名巴打出黎周鳩圍撩人嗌交，先可以推到咁多人睇到，感激感激。 又多一隻紙巾可以用

幾時有黃嘅 分銷 批發同代理出現
入貨都唔想畀紅企賺

推 之前買紙巾係到搵有冇本地牌子
想問下邊到買到

好似幾好用

其實好用唔好用係關產品品質事，同立場冇關係架，搞清楚個logic先啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Thx ching

買咗兩條軟裝 堅好用 一張頂到兩張Virjoy
唔係大陸做仲要FSC認證 世界級

✨有關PULPPY是否屬於香港品牌一事
PULPPY HK是香港其中一個小型衛生紙品牌，PULPPY在香港所銷售的零售產品(包括:三層金裝或海藍衛生卷廁/盒裝紙巾/軟抽面紙/廚房紙及紙手巾)全部均由PULPPY越南子公司自家工廠生產。
整個零售產品之生產過程 【由製造至成品包裝】均在越南當地進行，製成品最後經由越南港口直接出口到香港市場。

屌你老母

不過真係好難搵 巴打

行過幾間都無賣

唔係間間百佳都賣㗎
你上佢fb睇個post 有list出嚟

就係行過佢fb果幾間都無
我一定要買到為止

有無啲唔會甩咁多紙屑嘅推介
屋企買開tempo 買報紙就送開維達
本身鼻敏感好嚴重 用tempo 都仲可以 用維達就呻得仲勁

想幫襯返啲非中資/藍嘅紙巾

我何文田半山壹號taste買 有紙巾同廁紙

太多人買
見到大百佳翻貨完隔幾個鐘無哂

收皮啦屌你老母臭西

一睇呢個post 就見到隻紙巾，即買

不嬲用開佢 價錢又唔太貴

Nepia - 擤鼻保濕盒裝面紙

推到光時有得賣

Uny 都有，堅好用唔好俾老母為慳幾蚊買埋d大陸廁紙以後自己親自入貨

屌你屎忽

正我做開1仔

uny有賣阿
而家仲有9折
快d入貨

琴日諗住買但得卷裝

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

我卷裝都想買，屋企無晒

廚房紙用邊隻好

咪再用支那野

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

窮撚之前用大陸牌子搣屎
轉咗之後其實都唔平
不過係真心好用